差佬唔好再扮中立扮政治conform

你老母收個幾千萬捐款就已經歸撚左邊!!

沒有一個是無辜

Condom

黑警無一隻係無辜

屈人隻手 打爆頭 射爆眼
黑狗